[突發] 拉登現身觀眾席, 觀看英冠比賽

在英冠列斯聯隊的看台上，竟然出現了本拉登的形象，球會不得不採取相應措施。

因為疫情導致空場比賽，球會為了給球場增添氣氛，設置了球迷照片板的環節，球迷們可以出錢將自己的形象展現在看台上。但有人發現，「本拉登」也來看球了。一名球迷在網絡平台上說：「天哪，我旁邊是本拉登！」另一人也發現不對：「他們把我放在了本拉登身邊！」還有人評論說：「我無法理解，這一幕是怎麼鬧出來的，全程就沒有人注意到嗎？」

對此，列斯聯球會的一位發言人表示，本拉登的照片已經被去除，球會將進行嚴格檢查，確保再沒有任何有爭議的照片出現在看台上。

BLM!!!!

Semitics lives matter

點解唔比拉登睇波

真係拉登咩
分唔清啲穆斯林

同d蝻黑一樣 個個一樣樣

who

拉登手足黎